發覺球星35歲時好多都退休

雞姦採陽補陽係唔同啲

採屎先啱 sor9